藍絲中刀關我撚事呀

屌你老母
洗唔洗咁撚多中刀Post上熱門呀
宜家冇野重要得過721
刀你老母咪撚再推中刀post

721 全部人同我出去遊行

我會係中環帶定野等大家黎到一齊野餐

Push

咁你仲開嚟做咩